<resources>
    <string name="app_name">MovieIntroduction</string>
    <string name="app_name2">Avengers</string>
    <string name="ironDetail">백만장자, 플레이보이, 박애주의자, 그리고 IronMan</string>
    <string name="ironDetail2">
        세계 최고 무기 판매상. 아버지 하워드 스타크에 이어 스타크인더스트리 대표직을 맡은 이후 최고의 무기 판매상이 되었다.
        하지만 테러리스트에게 납치된 후 자신의 무기가 남용되는 것을 보고 납치된 곳에서 소형 원자로를 만들어 Mark1을 만들어낸다.
        탈출에 성공한 아이언맨은 차례로 빌런을 물리치다 로키와 치타우리 종족의 침략이후 우주전쟁에 대비하였다.
        초인등록법을 둘러싸고 캡틴과 갈등을 빚어 어벤져스가 해산되었고 이후 아이언맨 수트 개발에 집중하고 스파이더맨을 육성하며
        적의 침략에 대비한다. 타노스가 인비니티 스톤을 다 모아 결국 전 세계 인구 절반을 없애고 사라진다. 살아남은 아이언맨은
        페퍼가 살아있음에 안도하고 딸 모건 스타크를 낳고 행복한 삶을 살지만 스파이더맨을 잃은 책임감에 괴로워한다.
        캡틴과 블랙위도우의 설득으로 시간여행에 동참하게 된다. 스타크는 사라진 모든 사람들을 되돌릴 수 있을까?
    </string>
    <string name="CaptainDatail">Captain can do this, All day.</string>
    <string name="CaptainDatail2">
        엄연히 슈퍼 솔저인 만큼 일반인은 말할 것도 없고 단련된 중무장 특수요원 여럿을 동시에 제압할 수 있다.
        실제로 캡틴은 완력이 몇 배는 차이 나는 스파이더맨을 경험과 기술을 통해 제압하고 전신에 비브라늄을 두르고 특수한 약물로 강화되어 맹수처럼
        날렵하게 공격하는 블랙 팬서를 발차기 한방으로 멀찌감찌 날려버리거나, 아이언맨에 맞먹는 변칙적인 공중 기동과 폭격기 수준의 중무장을 두른 워 머신에게도 우세를 점했다.
        퍼스트 어벤져의 종반전에서는 레드 스컬의 음모를 막고자 자신이 직접 초대형 폭격기인 발키리를 바다 위로 추락시켜 미국 동부 지역 전체를 구원하여
        2차 대전의 전승에 결정적 공헌을 했다. 로키의 창에 의해 어벤져스 멤버들이 말싸움을 했을 때, 블랙 위도우가 쉴드는 잠재적 위협을 감시한다 했을 당시
        배너는 캡틴 아메리카보고 위협이라 하는 거냐며 블랙 위도우를 비웃었다.

    </string>
    <string name="WidowDatail">날 보내줘 제발.</string>
    <string name="WidowDatail2">
        나타샤 로마노프. 과거 KGB 소속 악명 높은 스파이이자 암살자. 호크아이가 목숨을 구해준 후 전향했다. 레드룸에서
        어린시절부터 훈련을 받았고 불임시술도 받았다고 한다. 어두운 과거에 대한 죄책감을 갖고 있으며 거짓말과 속임수에
        능하다. 전투력도 굉장하다. 어떤 능력도 없지만 스스로 능력을 만들고 어벤져스를 잘 다독이는 스타일.
        2021년 5월에 블랙 위도우 솔로 무비가 개봉될 예정. 과연 엔드게임에서는 어떤 활약을 펼칠 것인가?
    </string>
    <string name="HulkDetail">Greeeeen, 엄마 말 잘들어.</string>
    <string name="HulkDatail2">
        한 몸에 두 개의 인격이 공존하는 만큼 헐크일 때와 브루스 배너일 때의 성격이 판이하게 다르다.
        브루스 배너의 기본 성격은 사근사근하고 신사적이며 점잖은 편에 가깝다. 그러나 헐크의 영향인지 평상시에도 갑자기 돌변해서
        화를 내는 다혈질 같은 모습이 나오기도 한다. 이 때문에 헐크에 대한 다른 사람들의 두려움과 괴물 취급을 인지하고 있으며
        이에 대해 피해의식이 강했다. 단적으로 어벤져스 1편에서 블랙위도우가 자신을 찾아와 태서랙트의 사진을 보여주며 협조를 요청하자
        "그래서 어쩌란 겁니까? 이걸 삼켜라도 달라고요?"라고 비꼬는 등, 쉴드가 자신을 설득하러 온 척 하면서
        사실은 자기가 언제 헐크로 변할지 모르기에 무장한 요원들을 대기시켜 놓은 것을 알고 있다는 식으로 블랙 위도우를 몰아 붙였다.
        블랙 위도우를 사랑한다.
    </string>
    <string name="ThorDatail">로키, 넌 최악의 동생이야.</string>
    <string name="ThorDatail2">
        아이언맨, 캡틴 아메리카와 함께 인피니티 사가를 이끄는 3대 주역 중 하나이자, 세계관에 가장 큰 영향을 끼치는 어벤져스의 설립 멤버 중 한 명.
        하지만 이전까지 솔로 무비인 토르: 천둥의 신, 토르: 다크 월드의 흥행과 평가가 낮았고 어벤져스: 에이지 오브 울트론까지 같은 빅3인 아이언맨,
        캡틴 아메리카에 비해서 매력과 활약이 상대적으로 덜했지만, 토르: 라그나로크와 어벤져스: 인피니티 워를 거치면서 토르의 캐릭터성이 빛을 보기 시작했고,
        위에 언급한 둘에 대등할 정도의 인기를 끌고있다.
        토르가 늦게 빛을 본 이유는 결정적으로 그의 서사가 상실에 의한 성장이기 때문이다.
        토르는 시작시점부터 힘, 지혜, 능력, 지위, 나라, 가족, 동료, 친구, 사랑 등 모든 걸 갖고 있는 일종의 완성형 캐릭터였다.
        하지만 토르: 라그나로크와 어벤져스: 인피니티 워를 거치면서 모든 것을 잃고 상실의 고통을 맛보며 끝내 성장을 이루는 캐릭터이다.
        그러니 그가 가지고 있던 모든 것들에서 나오는 서사인 토르: 천둥의 신과 토르: 다크 월드는 관객 입장에서 공감을 얻기 어렵지만 모든 것을 잃었지만
        상실의 아픔을 딛고 진짜 영웅이 되는 이야기는 많은 이들에게 공감을 이끌어내기 용이했다.
    </string>
    <string name="WandaDatail">내 모든 걸 빼앗아갔어.</string>
    <string name="WandaDatail2">
        작중 마리아 힐의 대사를 통해 설명된 그녀의 능력은 신경 전류 접속, 염동력,
        정신 조작(neural electric interfacing, telekinesis, mental manipulation).
        이 설명을 들은 캡틴 아메리카가 뭔 소린지 이해를 못하자 힐은 그냥 이상한(weird) 여자라고 한 마디로 요약해줬다.
        참고로 완다의 능력은 대부분 에이전트 오브 실드에서 과학적으로는 발현이 불가능한 능력이라고 못박은 설정들이다.
        하긴 능력의 유래가 인피니티 스톤 중 하나인 마인드 스톤인 만큼 납득이 가는 것은 당연하다.
        후속작에선 완다의 힘으로 스톤을 파괴할 수 있다는 것이 밝혀졌다.
        완다비전 인터뷰에서 케빈 파이기가 완다의 능력은 MCU 내에서 정확히 정의된 적이 없다고 말하며 완다비전을 통해
        완다의 과거와 능력의 비밀을 알 수 있을 것이라고 말했다.
    </string>

    <string name="Doctoratail">내가 지금 그걸 말하면 그건 발생하지 않을꺼야.</string>
    <string name="Doctoratail2">
        작중 마리아 힐의 대사를 통해 설명된 그녀의 능력은 신경 전류 접속, 염동력,
        정신 조작(neural electric interfacing, telekinesis, mental manipulation).
        이 설명을 들은 캡틴 아메리카가 뭔 소린지 이해를 못하자 힐은 그냥 이상한(weird) 여자라고 한 마디로 요약해줬다.
        참고로 완다의 능력은 대부분 에이전트 오브 실드에서 과학적으로는 발현이 불가능한 능력이라고 못박은 설정들이다.
        하긴 능력의 유래가 인피니티 스톤 중 하나인 마인드 스톤인 만큼 납득이 가는 것은 당연하다.
        후속작에선 완다의 힘으로 스톤을 파괴할 수 있다는 것이 밝혀졌다.
        완다비전 인터뷰에서 케빈 파이기가 완다의 능력은 MCU 내에서 정확히 정의된 적이 없다고 말하며 완다비전을 통해
        완다의 과거와 능력의 비밀을 알 수 있을 것이라고 말했다.
    </string>

    <string name="Antmandetail">타임머신이 아니라.. 맞아요 타임머신.</string>
    <string name="Antmandetail2">
        작중 마리아 힐의 대사를 통해 설명된 그녀의 능력은 신경 전류 접속, 염동력,
        정신 조작(neural electric interfacing, telekinesis, mental manipulation).
        이 설명을 들은 캡틴 아메리카가 뭔 소린지 이해를 못하자 힐은 그냥 이상한(weird) 여자라고 한 마디로 요약해줬다.
        참고로 완다의 능력은 대부분 에이전트 오브 실드에서 과학적으로는 발현이 불가능한 능력이라고 못박은 설정들이다.
        하긴 능력의 유래가 인피니티 스톤 중 하나인 마인드 스톤인 만큼 납득이 가는 것은 당연하다.
        후속작에선 완다의 힘으로 스톤을 파괴할 수 있다는 것이 밝혀졌다.
        완다비전 인터뷰에서 케빈 파이기가 완다의 능력은 MCU 내에서 정확히 정의된 적이 없다고 말하며 완다비전을 통해
        완다의 과거와 능력의 비밀을 알 수 있을 것이라고 말했다.
    </string>

</resources>